呢幾日啲支爆Post係咪有史以黎最多

因為真係爆

冷戰既開始